間房有隻蚊

屌 想訓 有隻蚊飛埋黎我右眼前面示威